開個90後識新朋友谷

真人性格太毒，返左工後以前d朋友愈黎愈唔岩玩/無野傾，即係大家太熟大家搞到無野傾果隻
想搵一班朋友收工/六日可以出黎玩既，就算食餐飯都好，男女歡迎
住得近就最好，方便大家出黎，我九龍，25巴
但唔想有煙酒蒲果d
興趣list:運動，行山跑步，踢睇賭波
有意pm tg:betwinyip

預30人內，禁狗公

LM

直接pm我入谷啦

興趣list唔岩你都可以照入黎吹下水都得

我都唔會加本身識既人小圈子

暫有三人

有無人未訓

push

想煙酒蒲

都得既，咩都嘗試下
暫時4位格劍中

入黎格劍ok?

pm

打牌我都ok

淨係九十後？

你00定80後

都可以岩嘴型，試下水溫先囉

快pm

可直接禁條link

廿人了

收多幾個就截

仲收唔收？

想收多幾個但要活躍d出席既
最好九龍

我九龍嫁 想搵人一齊做運動

有龍jj here

推，只收活躍出席活動及吹水